刃牙 死囚篇

有冇人知點解mr. dorian 痴左線
我睇左2次都唔明
比烈打中一拳 又話咩當自己從來冇羸過

佢唔係想求一敗 佢既願望其實好簡單

佢從來都未贏過